有人申請遊行，然後港鐵封站，其實示威者可以轉去其他地方玩

唔好驚話咩有人用左心機同時間搞遊行，唔去對唔住人同心血，港鐵一封站其實已經完成任務，最後當區無人或少人遊行示威，證明政府警方港鐵錯誤評估要封站，所有擾民責任係政府警方港鐵

同時示威者可以其他方做自己鍾意做既野，到港鐵一封站又轉，港鐵可以封到幾多站？

不過可以既話，機場係好選擇